你地有冇懷疑過自己日常飲食已經吸收咗唔少重金屬？

啲焦慮症、抑鬱症同耳鳴毫無原因，難以搵源頭，或者就係重金屬導致，但又點，都冇得醫，唯有信吓啲偽科學，食多啲排毒食物囉，好似話食火龍果有用

你地有冇思考過現代人體內嘅重金屬問題？有啲理論話只要飲食清潔健康，營養均衡，最終身體會慢慢排返出黎

到底仲有咩方法？希望有人提供

我有焦慮症同耳鳴囉，都係諗係咪呢個原因

我覺得係水源 成日都想買幾公升水 但又覺得有啲on9

人體需要的金屬或半金屬：微量元素 （鐵、銅、鋅、鎂、硒..........）
人體不需要的金屬： 有毒金屬 （ 鋰、汞.......）

呢類微量元素既range好窄 過多過少都有問題

我就覺得可能係抑鬱症得 無法均衡飲食引致
抑鬱症 可能無胃口食飯 令到人體中重要既微量元素 過少